求慢煮食譜推介

岩岩用七折disocunt code 買左anova wifi 慢煮棒，宜家好期待佢送到黎呀
各位有無咩食譜推介？

溫泉蛋

我申請左入fb gp, 但無人理我

Anova group? 我都等左差唔多1個星期先accept，初試慢煮一定係牛扒，好易成功

豬鞍，零失敗